說好的太子站呢?

個個淨係講LKF
太子站呢?

太子一定重狗
去嘅手足真係要加倍小心